sosim 600蚊手機coupon

有無人要

你唔要？

Free 嗎？

無咩用

我搭車都要錢啦

指定要買三叔機

好多人都中呢個
同埋只可買 SAMSUNG 指定電話

仲要出面買根本就係平幾嚿

咁撚廢？

係

最尾咪寫咗指定samsung 型號

有咩揀？得旗艦貴機？$600冇乜用